朝朝訓醒都聽日有極藍屋企播呢個channel

點搞，朝朝洗腦式轟炸

自推

再推

reported

點解可以咁多人like and subscribe

我都想知點搞

幫幫手report佢啦...好討厭